落單時我問個侍應，個廚師是咪雙刀流

碟餸蔥爆蒜蓉橙真係炒得太好

個侍應答：係，大廚有最快既反應時間，有日炒餸突然獲得雙刀流技能

我話想見下佢，點知個侍應掟左支筆同本薄俾我，話：得！幫我撐十秒

我應該點做好？應唔應該幫自己落單？

收皮啦

?

零分 重作

雙刀流技能

5.5/10
篇幅略短
尚有發揮空間

你幫左佢，咁你點見識到

3/10

大廚有雙刀技能，侍應係無

開始九唔撚柒搭八

安德尊無敵鴛鴦鏟

冇咗囡囡嘅互動真係唔多掂

0/10

星爆氣流鏟

-10/10

今次真心差左
故事矛盾
你幫待應撐十秒？
佢識雙刀流？佢識星爆？

勁

1/10

就快阿豬阿狗都識星爆氣流斬
下次建議樓主寫個賊仔識出

9/10 無是咁的扣1分

好尷尬